食屎啦cold call 狗

喂 阿哥。你打黎騷擾我，
我屌返你都合理呀
等價交換姐
呀屎忽鬼到條仆街，133打黎玩電話

好心你啦，幾廿歲人
搵食大晒咩